唱聖詩/念經抗爭有冇得諗？

如果成百萬人一齊唱/念，威力一定好巨大。而且宗教活動點講都唔犯法，唔會比到位人入。
如果成堆人一齊著曬裝備唱聖詩/念經，場面一定好壯觀。
無論點都好，香港人加油！

又新空白ac, 收啦分化撚

虛假既聖詩會得罪上帝